190907 夜晚各區即時討論

港鐵：因應車站的突發情況，經風險評估，為確保乘客、員工及鐵路設施安全，將軍澳綫現時不停將軍澳站。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

因站內突發情況，沙田站啓動疏散程序。東鐵綫大圍站來回火炭站列車服務暫停，紅磡站來往大圍站8分鐘一班車，火炭站來回羅湖站8分鐘一班車。

#沙田圍
2341 沙田圍站 D出口關閘 C出口有封鎖線 3EU 1x狗有圓盾

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

推

集中一個傾 唔好分開哂

大埔打緊

大埔都打緊？

大埔拉一堆

邊台?

有個個頭又穿左

Now

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

爆機個陣比人影住都算,爆完都唔即走...

NOW. 成班拉哂了 而家比班狗叫佢地跪係度

Now有太子 沙田 大埔

908

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

有幾多區

908 美國大使館

沙田
將軍澳
大埔
旺角
太子

佢左邊頭流緊血?

大埔

班狗周圍搞事
你地唔係到就好和平

有錯漏請補充

玩左佢地一日 應該好撚激氣

大埔 佢咩事

岩岩大埔有狗講：記者唔唔應該講粗口

大埔咩事 拉左好多人

班狗周圍搞事

睇到頭暈

From 氣象巴

#公眾安全情報 #各區情況整合
2345更新

油尖旺區 5️⃣
⚠️太子站一帶再次有民眾聚集，防暴於警署內戒備。
⚠️防暴、速龍曾於始創中心一帶施放催淚水劑，導致近20人不適。

沙田區 4️⃣
🛑沙田站一帶有民眾聚集，防暴曾施放胡椒噴霧及進行拘捕，現場已被封鎖。

大埔區 3️⃣
🔰大埔墟站一帶有警民對峙，防暴包抄並進行拘捕。

西貢區 3️⃣
🔰將軍澳站一帶有警民對峙。

離島區 3⃣
🔰防暴於機場、青馬一帶實施間接戒嚴。

黃大仙區 2⃣
💠黃大仙站內有大批防暴戒備。

頭先佢係咪講緊自己電話號碼？

From 氣象巴

#公眾安全情報 #公共交通情報 #MTR #各區情況整合

將軍澳線列車不停將軍澳站。
荃灣、觀塘線列車不停太子、旺角站。
東鐵線大圍、沙田、火炭、大埔墟站暫停服務。

大埔趕記者

佢已經無反抗, 照比幾個差佬用棍圍, 附近個老女人見到咁樣diu9個差佬, 個差佬胸9佢

的士都捉

大埔頭先係爆緊閘
狗突然殺入

將軍澳咩事

太子的士係做咩

沙田就刀手

講埋邊區

記者到底有冇辦法通知國際....
成日趕記者

太子咩散

咩事

好似都係爆閘對峙緊

冇野,岩岩睇以為係狗捉人

通合國際都係得句譴責 今日軍政府唔會理你

通知國際都無用
無野制裁到班狗

太子瘋狗出閘

出事

封左站

大埔站內最小10 人以上被捕
有手足被打頭到成地血

屌 死差佬屌人講粗口

休班警員救溶左佢

已經比國際講左好多次啦,依家根本還死掂死,打夠先

做咩事 靠咩拉人

大埔d呀叔癲到

影唔到人了

太子有刀手斬記者，現龜縮紅的內

D狗載面罩

就

大埔做咩事？？

唔見你做?

2347 獅子山隧道 兩架水炮車 向緊大埔方向

屌 個死鬼佬檔住架的士門

#太子
2352 1EU 2豬籠 1七人房車 ，大坑東道 南山邨往太子

From 氣象巴

#公眾安全情報 #各區情況整合
2350更新

油尖旺區 5️⃣
⚠️太子站一帶再次有民眾聚集，防暴於警署內戒備。
⚠️防暴、速龍曾於始創中心一帶施放催淚水劑，導致近20人不適。

沙田區 4️⃣
🛑沙田站一帶有民眾聚集，防暴曾施放胡椒噴霧及進行拘捕，現場已被封鎖。

大埔區 4⃣
🛑大埔墟站一帶有警民對峙，防暴包抄並進行拘捕，現場已被封鎖。
🛑有市民於被捕期間受傷。

西貢區 3️⃣
🔰將軍澳站一帶有警民對峙。

離島區 3⃣
🔰防暴於機場、青馬一帶實施間接戒嚴。

黃大仙區 2⃣
💠黃大仙站內有大批防暴戒備。

個外國記者又護住個大陸佬
死仆街 依2日咁撚多大陸刀手次次個大陸刀手有事
啲狗咁快就到場
啲大陸狗依加更有恃無恐啦仆街

妖，太子個刀手又被黑警救走咗...啱先邊個台嘅記者擋住手足做嘢架？

未有live 辛苦哂班記者

屌閪 個外國記者 智撚障

TKO what happened?

仲有大埔

鬼佬都係左膠多

(23:55) 因應暴警闖入車站進行大搜捕，港鐵大埔墟站現已關閉。

東鐵綫列車安排如下：
紅磡 - 大圍：8 分鐘一班
大圍 - 火炭： 暫停服務，沙田站並無列車服務
火炭 - 羅湖：8 分鐘一班（ 不停大埔墟站 ）

港鐵 不會 安排緊急接駁巴士，乘客請自行安排其他交通工具。

來源：有線新聞

想等到沙田站控制室出返黎先放心

方便扮示威者

冇人報警佢地出黎做乜撚
明知全香港市民都屌緊佢地
都仲要出黎
冇班黑警既地方就安全

有人開緊live仲係閘入面

2354 4狗車 坑口B出

死鬼佬記者差d 累撚死手足

鎖左巴打係入面？

大埔墟又拉完人趕記者落閘 屌

#觀塘
2355 觀塘裕民坊巴士站一豬籠 四藍落地

應該係突登搵個刀手黎吸引人
然後防暴衝出黎拉人

唔知咩記者

聽聞TKO已散

通宵逃生路線

沙田往各區交通
N73往大埔北區
N271去大埔或返九龍
N170過海
全部市中心總站搭

將軍澳
你得N293出觀塘旺角同N691過海兩個選擇

大埔
N271 馬路出面巴士站 出九龍
N73 廣福道 去上水

有漏請加
罷搭黨鐵 人人有責

記者都未趕得切去就散

散啦
黑警加公安依家警力好撚癲

又係呢招

散你老母閪咩仲有手足係閘外面呀

用廢老, 蝗, 刀手

搵人屌柒佢啦
記者唔撚係中立咩

等左好耐，啲人出出入入，點解手足仲未出黎

洗唔洗咁惡
我講咗係聽聞
隔離post講話係我自已都揾緊live

now tv直播大埔墟警察兇記者，用強光照記者

突然咁多區

有冇人可以講少少沙田做咩？
啱啱返到屋企 追唔切

今晚咩事

大埔墟個大sir 詹瑞文??

香港已經有人道危機.
國際唔能夠單單讉責喇

都好明顯

唔知睇唔睇到 見有人分享緊

各台live地點

Now 大埔墟，太子，沙田
cable 將軍澳，太子
立場 太子，沙田

唉，又係呢招希望下次可以打完條友一身就即走

搞地鐵真係要極快唔慢得，狗鐵太多cctv

e加好多站控制室仲長期有隊狗係度

［文宣入］英文口號 聽日一齊大大聲嗌

警民仇恨已達臨界

有聚集>>>驅散>>>拉人/私刑>>>民憤>>>有聚集>>>loop

無限輪迴 除非追究大量黑警/拉曬所有街坊 唔係無人可以解決到

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

好撚多血

屌....

痴撚線

將軍澳站內大批防暴駐守。有身穿橙色反光衣的議員監察助理與在場防暴警察理論中。 @有線新聞

黑驚造？

屌

各台live地點

(youtube)Now 大埔墟，太子，沙田
(youtube)cable 將軍澳，太子
(fb)立場 太子，沙田
(fb)獨媒 太子，沙田
(fb)01 太子，大埔，沙田
(fb)RTHK 太子，沙田

好多血

蒙曬面

除左佢地仲有邊個呀

0007 觀塘地鐵站D出口有狗約十名

沙田送出黎上左擔架呢個手足係頭先比人拉入去control room個個嗎

push push

藍斯刀手

作為冷氣軍師和理非睇法係依家應該等美國佬做嘢，不被捕快閃吓算
但都明白大家情緒已經去到臨界點

沙田手足出咗嚟
行到但要戴氧氣罩

Yes

A出口閘內外都有約九人 三人一組

太子刀手被防暴帶走
未知有冇拘捕

聽日好重要 各位小心

#公共交通情報 #MTR #東鐵綫
紅磡站至火炭站 列車服務目前為8分鐘一班
紅磡站至大學站 列車服務目前為15分鐘一班
太和站至羅湖站 列車服務目前為12分鐘一班
所有列車不停沙田站

氣象巴

#公眾安全情報 #公共交通情報 #MTR #各區情況整合

將軍澳線列車不停將軍澳站。
荃灣、觀塘線列車不停太子、旺角站。
東鐵線沙田、大埔墟站暫停服務。

嗰度一早俾黑警包左場啦，就算刀手都係佢地啲人

［被捕學生資料］
黃杉係叫朱曉悠 讀LingU 住元朗
（學校搵到學生資料做緊野）
紅杉都係LingU 讀Psycho 住元朗橫洲
18:45係東涌富東天橋被拉
應該帶咗去長沙灣警署

狗車冧巴 AM7035
捉佢狗膊頭冧巴 56680

帶無人識佢地！！
知唔知紅杉女仔叫咩名！！
知道麻煩通知LingU學生會！！！

紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！
紅杉女仔未知叫咩名啊！！

【Now新聞台】東鐵綫服務最新消息：

紅磡站來回羅湖站列車班次逐步回復正常，不停沙田站、大埔墟站。

太子刀手上左狗車
應該街口就放人

唔駛問都知

各位手足，唔同台睇緊少少太子

各台live地點

(youtube)Now 大埔墟，太子，沙田
(youtube)cable 將軍澳，太子
(fb)立場 太子，沙田
(fb)獨媒 太子，沙田
(fb)01 太子，大埔，沙田
(fb)RTHK 太子，沙田

武警

東涌又拉乜q

Tko個藍衫咩料？

有無人cap到
佢左面膊頭好大個紋身

推 要救人呀

岩先好似喺地鐵站食煙 又有左膠

晏晝嗰陣嘅事喇

將軍澳己出口頭警告

有手足係旺角企跳！！急推

沙田好多手足被狗捉

又有阻膠？手足遮遮好喎

今日又有機會破百被捕

Cable 勁多5毛

蝗國人 打女人

各位冷氣軍師出動

幫手mon直播提供資訊

開遮啦

Push

但仲未有紅杉女仔資料 繼續搵！！！！

火炭四架細旅遊巴

cable 有懷疑藍屍出現

荃灣又有事

將軍澳站又有廢老

咁多血好誇，位手足上左白車未

荃灣開波

荃灣又有份

tko友小心

邊個台有live?

TKO又有左膠屌佢老母

tko黎

12點後先開波

沙田唔係只有2-3個人被捕嗎?

將軍澳黎

將軍澳黎，now 打錯字

Now更正返係TKO
有一班人圍住個中年男子鬧

Now fb

呢個細路係唔係咩都冇做過，好撚恐怖

個黑衫boy london蝗樣左膠

被速狗亂棍怒打頭部fh年差d 休克昏迷

痴撚線啲血 。。。

dklm

將軍澳乜咁多左膠

屌 最後果張d血咁杰既

Tko班友真係笑撚死人 比人帶住行

Tko 藍衫阿叔係mtr食煙
然後市民話佢知地鐵係唔可以食煙
市民影佢 佢打左個女人一下
然後被圍屌

好心一喺打 一喺走 等下又比狗捉

唔係4個？

護送埋佢走係做乜撚嘢

問題係你追究唔到

一人一拳可以嗎

又放犯

打完人又有黑警護送 屌佢老母

個男仔點? 比黑警帶走左?

TKO popcorn 有防暴

去到今時今日仲會有信啲垃圾會去執法嘅？有趣

Diu，個黑衫同黨嚟

比狗拉喎

屌真係拉撚曬啲人
想聽日冇人出
屌你老母臭閪垃圾港共中共

TKO 有個手足畀狗打

TKO又拉人

屌 將軍澳手足比狗拉出黎冇人救

睇下 手足又俾人拉埋喇 點解三個月都唔醒？

跟住又拉尻市民 tko人係咪仲未醒

做咩9

你自己睇番replay

左膠又贏

tko 有街坊出前理論被狗拉

似左膠和理非比人拉

又壓頸 屌佢老母

DIU....

李志宏都比人拉左

DKLM

好撚on9
係佢面前講野同佢理論就拉
咩撚野世界呀E家
警權無限大到on9

屌你老母，次撚次左膠都係咁

打人個個唔拉
拉理論個個

喂 我屌爆你老母

五大訴求應該要清算警隊為首

將軍澳藍屍打記者唔拉, 拉黑衫

頭先同黑警身貼身肯撚定告鳩佢襲警

一萬人跟住行都冇用

藍衫個叔就搭晒膊頭走，劇本不停咁loop

TKO

而家比狗拉 唔見左膠出黎幫手

大聲嗌咩名呀

屌!!!! 睇到好撚燥

香港人一日未打破原有個套等所謂既警察去執法既諗法 一日都唔好諗爭取到自己要既野

死左膠

好想睇番被拉果個 係咪護送藍衫走果班左膠

搵軍政府黎執法
on lun9

又係左膠，唉

唔係
個樣完全唔似

有冇live睇

手足聽到被捕人士資料幫手mark低

黑警我屌你老母

左膠一早閃左啦

證明呢度講既私了係唔會傳到街坊耳邊
大家都仍以為跟住就得

次次都係咁 一係私了 一係咪理佢
成班跟住佢做乜

點解呢幾日多咗 蒙面CID?

班狗驚左起底

有個衝埋佢打左一下 即刻閃左人

屌你老味 而家一定係問緊個藍衫啱啱邊個郁你
然後做鳩佢

佢係行最前同隻狗講藍衫打人先比人拉

左膠做撚埋保鏢

見到結婚都會比人搞個個都驚啦

Now fb live

佢件衫都似I Love police果d衫

起撚左個左膠佢

TKO人真係18區抬唔起頭
九宮格都仲可以話犬力不足所以無煙城市
個食煙藍衫阿伯咁撚樣都冇人開佢波

利申:愛國愛港 警察子弟應該考慮搬去TKO住， 一定安全

拉左入站 落左閘 影唔到
但今次一定要跟進 生要見人

其實早啲嘅時候聽到有人話
"唔打嘅就唔好阻人郁手"
應該係因為冇人帶頭郁手
搞到變左護送廢老

中國香港isis

又落哂閘又想大屠殺？

其實既然警察都信唔過 點解仲要同佢地講要佢拉人？明知結果最多都係送佢上車之後轉頭就放

apple 又係自稱獨媒果個阿叔
無記者證

死左膠~

VE 5473

將軍澳大陸人多到周街都聽到

將軍澳俾人拉個個黑衫

TKo 好多後生 一定有睇連登
唔撚係出手 就走 俾左膠帶住 去防暴到 嘩 係咪痴撚線架你地

我老公頭先一路睇直播都話左膠似差佬

果件蝗樣肥仔，黑tee金色十字架
咩事都冇

【抗爭前線戰況直擊 0026】﹝將軍澳﹞方才被捕男子被押上警方私家車

唉, 明知藍衫一定最後搭曬膊頭咁走

大埔又比人拉左咁多手足

成班弱撚智 聽個左膠話

幾下幫個藍衫擋撚住

車牌VE 5473

左膠我屌哂你地老母
得罪講句你地仲衰撚過d警犬
你地唔配話自己係「和理非」
因為和理非有腦，你地冇
次撚次都累到手足比人拉
刀手單野又係叫人唔好打
最後刀手就斬撚鳩左我地手足

【抗爭前線戰況直擊 0026】﹝將軍澳﹞方才被捕男子被押上警方私家車
車牌VE 5473

有無所有車牌List畀大家留意

要贏入嚟！榮光香港！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈在此：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

真係痴線
跟人去虎口

我見到一個女人係後面立遮扑個藍衫添，pop corn前就應該私佢

屌佢老味 下次邊個做左膠就收佢皮啦 次次累到手足比人拉 比人打

Tko 保護緊疑犯離開

Tko今晚處事手法要改善，但希望唔好每一次都要兄弟送頭被捕先可以進步

個藍衫扮傷? 又護送人走

觀塘mtr有防暴

車頭上車 車尾落車

tko站少人到
樓價離地人都離地

點會呀

直頭送撚埋佢返屋企添啦

屌你老母條藍衫佬乜事都無
我地手足就俾人拉？

應該大部份站都有
坑口都有

一年去幾次旅行又私樓
緊係離地

老友 到站啦 洗唔洗送你上樓

基本上全部站有
Camp 住返屋企既手足

係咪得太子 大埔同沙田三條戰線

拍手做乜？放左個手足咩？定覺得自己用口趕走左邊仆街？

沙田仲要人?

佢地唔記得左有人比人拉左係咪

【抗爭前線戰況直擊 0026】﹝將軍澳﹞方才被捕男子被押上警方私家車
車牌VE 5473

屯門有狗

真

Tko站係突發
我街坊都係睇新聞先知原來圍緊

仲有TKO

調景嶺 個邊有IVE 明專 應該戰鬥力好強